831西環不了 流水延長戰利市民 陣地快速戰利政府

政府目標得一個 盡快清場
政府琴日已經按捺不住 要拉一班立法會議員
目標係引示威者All In

參考返2014年11月30日
雨傘end game 主動送頭
最後士氣一沉不起
今日831 大量風向吹緊一家要去西環
老老豆豆 去琴西環就贏咩
要做 香港大把地方要做

總之 唔好去西環

「雨傘革命之學聯升級」發生於2014年11月30日，學民思潮及學聯宣布希望包圍政府總部阻礙政府運作，以將行動升級。示威者與警方星夜於龍和道一帶展開攻防戰，惟至早上節節敗退，警方一度攻至海富中心港鐵站口，是佔領局勢穩定以來警方最接近金鐘佔領區核心的一次。學聯升級行動全面失敗，更有大量市民受傷，網民對相關策略及警方的舉動議論紛紛。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

Be water 精神 係 唔會知你去邊
封哂西環引你地去

Push

推

不要141130
送頭啊

劇本黎

2014年11月29日，學民思潮及學聯突然在facebook專頁宣布在金鐘佔領區舉行集會，但只着支持者於11月30日下午6時前到達，未有詳情。網民紛紛流傳有關訊息，並指「信埋學聯最後一次」。

11月30日，金鐘佔領區於下午6時開始集會；晚上9時，雙學宣布「雨傘運動」升級，計劃包圍政總。開始學聯在集會中，宣布將運動升級，前往包圍禮賓府。其後示威者重新佔領龍和道，與警方爆發衝突。過千名示威者沿添美道向龍和道進發，約10時50分龍和道隧道已完全由示威者堵塞，11時學聯表示已包圍政總，呼籲示威者留守。

最高峰時近5,000示威者參與，但警方亟欲重開龍和道，通宵與示威者爆發了四場攻防戰。示威者曾兩度佔領政總外的龍和道，當中大部份都是赤手空拳，只有少數人配備了簡單的頭盔及盾牌自衞，及隨手找來鐵馬及垃圾桶做防線。相反警方以警棍、胡椒噴霧、催淚水劑與水炮鎮壓，民眾堅守12小時後最終節節敗退，有大量市民受傷，警方更一度順勢循添馬公園及政府總部行人天橋攻至海富中心港鐵站口，是佔領局勢穩定以來警方最接近金鐘佔領區核心的一次。

12月1日晚，雙學承認行動失敗，學民思潮黃之鋒等三子宣布無限期絕食抗爭。晚上集會，有示威者衝上大台責難，質疑佔中糾察隊及民陣警權關注組召集人陳樹暉在衝突中並無現身，並要求與雙學當面對質，希望對方解釋行動失敗原因，又指責當晚人數並不足夠包圍政總，導致數名救援隊成員受傷，「傷嘅傷、拉嘅拉」。

831 西環以外

總之集完會走佬不送頭。 明天和平練春袋

推！

To 港島玩pokemon go

Agree，西環真係送頭

今時今日唔會再有義士赤手空拳上陣

不被捕不受傷

真係速戰速決係政府既目的
所以我地更加要行返be water戰略
唔係散水 係繼續個個禮拜搞鳩佢
講咩end game真係唔太好

西環以外

係infinite war
唔係End game

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

be water

同意，佢吔封西環，就唔去西環，激死佢吔

同意，不是end game , 是持久戰

不陣地 打遊擊！

正苦叫去西環，偏偏唔去，去宗教集會！

西環最新交通消息（11：06）

g持行街

push

持久戰呀！起碼到1/10

做到0被捕 激死黑警 見意 警察報防 就好快D離開港島 去第二D區快閃

幫手推
邊個同你班黑警打陣地呀，傻的嗎

全世界去港島

留力聽日入機場

Yes

同意

行街算

Infinity Wars

Infinity 行街

推 be water

敵進我退 攻其不備

Infinity wars

1217 水炮車已到西環

唔好照中共個劇本做，應該放棄西環，仲有好多地方好好玩，你駐重兵響西環，我地去中環金鐘玩，你追過黎我地就去灣仔銅鑼灣，唔遠唔近，若即若離，玩死衝鋒隊。

港島 仲有九龍 仲有新界

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

鬥長命

唔可以離開太遠，要佢地驚你忽然間衝過去，先有壓力唔敢鬆懈。

遊擊流水

推上去

Pish

希望勇武都可以咁諗

麻包好過送頭呀